[第五波疫情正式啟動！！] 疫情持續反彈 消息指新增 33 宗確診

本港武漢肺炎疫情持續反彈，消息人士向《立場新聞》表示，今日（27 日）新增 33 宗確診個案。政府專家顧問之一，中大呼吸系統科講座教授許樹昌向《立場新聞》表示，相信是因為農曆年假「新年後遺症」，及 K11 Musea 名潮食館有群組爆發，令確診數回升。

K11群組